墨菲將HTA發送給沃爾夫和庫奇內利等高級官員後，不久他就被告知“禁止進一步分發HTA”，因為這兩人擔心。如何理解國土安全部舉報人令人震驚的投訴|亞歷克斯·沃德| 2020年9月11日| Vox
沃爾夫顯然想阻止墨菲參加關於這個問題的未來會議，而通知是在沒有墨菲參與的情況下完成的。如何理解國土安全部舉報人令人震驚的投訴|亞歷克斯·沃德| 2020年9月11日| Vox
以前在蜂鳥身上觀察到過遲鈍現象，但沃爾夫和他的同事希望得到更詳細的圖片。這隻蜂鳥在寒冷的夜晚生存下來，幾乎把自己凍成固體。|喬納森·蘭伯特| 2020年9月8日|科學新聞
沃爾夫說，冷卻到接近死亡的溫度可以讓蜂鳥節省寶貴的能量，讓它們在寒冷的夜晚生存下來，並準備好第二天進食。這隻蜂鳥在寒冷的夜晚生存下來，幾乎把自己凍成固體。|喬納森·蘭伯特| 2020年9月8日|科學新聞
斯莫利加發現，儘管狼群領先，但有競爭力的食客以超過灰熊和郊狼的速度給食物裹上圍巾。說到吃熱狗，《科學》雜誌說，學生的科學新聞是有限度的
這讓我想起了另一種通過託尼和坎迪斯鏡頭與華爾街之狼較量的方式。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
“在這次旅行中，我孤身一人，冒了很大的風險，”他說。教皇射手阿里·阿卡（Ali Agca）奇怪的梵蒂岡之行|芭比拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
他後來的書很大程度上取材於他在酒吧裡遇到的經歷和人，包括《海狼》中殘忍的船長。《讓美國變得偉大的酒吧》《尼娜·斯特羅奇利奇》《2014年12月28日》《每日野獸》
《華爾街之狼》是一部危險的、煽動性的藝術作品。與伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡談話：詹妮弗·勞倫斯（Jennifer Lawrence）和比爾·克林頓（Bill Clinton）的小便器交換《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野獸》（DAILY BEAST）
沃爾夫同意，除了性工作者之外，這部劇的自負似乎吸引了所有人的注意力。《抓住性工作者：a&E可怕的剝削性伏擊秀》|薩曼莎·艾倫| 2014年12月19日|每日野獸》
他聽到穆罕默德暗示婆羅門是領袖，所以狼和蛇可能會聯合起來對付看門狗。紅色的一年|路易斯·特蕾西
幾年前，他可能已經回家了，殺了一個印度人也不會比殺了一隻狐狸或狼更讓他不安。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
這是一場艱苦的鬥爭；因為狼把可憐的艾米拉向一邊，艾倫拉向另一邊；但最終艾倫贏得了比賽。《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
狼的事情進展得如此順利，艾倫開始想起其他的冒險。《託兒所》，1873年7月，第十四卷。第一|各種
“他已經告訴我們了，公主，”另一個說，他那刺耳的口音聽起來更像是狼的咆哮，而不是人的聲音。紅色的一年|路易斯·特蕾西